以後我買任何名牌都要去太古廣場度買

係關家姐事件衰左之後
發夢有次去太古廣場行街買Hermes
買買下覺得我覺得呢度既保安人員態度好好
幫我趕狗之餘仲維持秩序 一啲都唔混亂

我覺得要俾個專業人士獎俾返太古廣場既禮賓人員及保安人員
多謝你地令到我唔洗俾班黑狗咬呀

不過呢 所有野都係發夢見到

發夢見到所有任何名牌職員都好好 佢地都好有耐心
應記一功！

發夢見到

打後買野去邊買？金鐘太古廣場
又有Hermes 又有Burberry
服務又好 世界級呀！